而家即刻同我係電話SET

每晩十點向窗外咆哮！
每日重覆！！！
而定即刻SET

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

再十連

推11

推12

已set!!!

推

Push